救手足 ！！！

今日又一城又有人俾狗拉左
小妹借人account出post 有少少野想要講 歡迎各位手足補充
見到有手足被人拉可以點？
1.一d人拎雜物（e.g.垃圾筒）擲狗分散佢哋注意力（遠攻）
2.搞唔掂嘅話我地人多 上前打狗（近攻）高危動作 pls掩護手足
3.哨兵 搵人幫拖
每次救手足都集氣勁耐 我哋人多過狗 唔好怯 怯就輸一世 成班人同3條粉皮吵都冇用 救手足至重要
班狗仲驚過你 拎住支棍 咁細支防狼噴霧 呃OT wtf sorry for 1999

推

曱甴平

室內戰好多記者圍人鍊 好難入同走

用垃圾桶近戰好似好啲？
又可以防禦埋

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

甴近平

救得幾多得幾多啦
今日又一城H&M放人入鋪暫避 算係咁

想救人, 就唔該由今日開始學識點樣去嚴重傷人

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

黃大仙任務攻略